吹水台 - [I/A] 即時戰略手機遊戲《空城計》[1] 宜家有屈機蔡文姬送

《空城計》是一款由三國歷史故事做為背景的超高自由度即時戰略手遊，遊戲中兩方兵營互相搶奪城池，玩家需在 2 分鐘內扮演將帥角色調度我方兵力策略搶奪對方城池，在時間內搶奪城池最多者為勝，若全部城池皆搶奪完畢則提前結束對抗賽。在對抗賽中的幾個決勝要點如下：

武將技能卡牌：不同三國武將卡牌用以轟炸、冰凍、雷劈… 等打擊敵方陣營！
自由攻防路徑：遊戲中分上、中、下高自由度攻防路線策略派兵打擊對手！
特殊兵種小兵：戰鬥中可派遣特殊兵種 (速度、造兵、攻擊) 打出百種勝仗！
特有符文系統：可快速提高玩家數值讓您戰無不勝，攻無不克！

隻game出左無耐，有d 似Clash Royale咁

如果唔介意就可以用我條link，咁你同我都會有多50石

如果唔想用我條link，可以用下面呢2個qr code:
IOS

AN

登入Umore App 免費送妖艷女將-蔡文姬
【Umore下載】
【活動時間】即日起~領完為止
【領獎步驟】
1. 下載 Umore App (直接使用空城計帳號密碼登入)
2. 完成手機驗證
3. 前往「優惠活動」點選「免費送妖艷女將-蔡文姬」
4. 選擇伺服器與角色名稱，即可獲得獎勵序號

又係成隻game照抄 之後轉三國主題就當自己出

玩緊

抄邊隻game？

屈英GAME

抄CR 當然改左野